[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (887)

正評贏錢

有無人見過家雄

狼隊
布力般
士砵亭
卡拉巴克

搵我咩事

你家姐死左呀

士砵

我之前都叫過佢唔好食咁多藥
姐姐

佢撞車死架wor =.=

1001

嘉慧
我以為你講鳳欣

呢排都係啲盃賽

LM我

你係咪陳錦鴻本人

利物浦今晚嗰陣好似麻麻哋

若要生活好

不輸便是羊

賭過第二場

都唔係呀 全正選

all in 史篤城

真係史篤城

個盤麻麻地

Are u sure?

半一難d.

利記始終一球在手

平半 好好多

士砵 半和 有無得計

利 10.5b

陸軍？

狼隊大波由1.7跌到去1.55

0-0

熊仔，等你贏波再派錢

熊仔

好掛住你

派完又輸返

yo im back

贏多啲

下次贏派me

大家咁話

好心個kaki可唔可以收收皮

乜柒都比你燈撚哂 點撚樣賭呀？

正臭閪

又要來屌波了

冷靜

陸軍讓人，笑撚死

巴打好躁

呢個燈閪燈波又燈馬

36. 莫斯科中央陸軍 [-0.5/-1]
哥本哈根 [-0.5/-1]
$200

比條3串1你 是但簡
利主
中央陸軍主
哥本2！5大

邊撚個黎

冇啦冇啦

正啊，兩場中心對晒

對家係咪cashed

年青人上次神奇晉級 梗要支持多次

不如我買返兩場對家算

夜啦收皮啦?
返去訓啦咪搞事

我就係買左呢兩場

kalabahak

仆街allin左哥連

希望同路左手足冇事

輸左就要針了

利 客-主
陸軍 和-主

好想睇猁大熱倒灶

般尼
哈特斯菲爾德
紐卡素

1-0

利1:0

燈

叫我燈
講下都唔得

好勁

主場最多咪走盤

好想睇哥本哈根大熱倒灶

咁快head住1:0
賀應該好難打了

咁早入球驚利派膠姐

其他杯賽 聯賽可能得
但歐聯一定出全力

仲等我買半和，點知利記今日咁早就入

土砵亭 1:0

哈仔 森林入波

利

20

小左好多手足 仆街些路迪 勝利

利fit到

2:0

利開唔開到主其他

勁

利

好彩冇買

紐 莫斯科 轟呀

個日 都豬到半條命

特星1-1

1:1

3:0

3-0

買主其他好冇

賀分on9?

屈到

利準備40:0

冇角

半場主其他呀笨

主其他2.7

文尼勁撚到癲

cut埋客晉

喂唔好再入啦喂

紅星 加油

搬泥做乜春

唔買半膽？

無入球咩

利收$ 了
只買左主勝,好似太細膽

仲有成場頂

補左主其他

心態贏了就得

繼續追利ng 當補

刷角啦

英冠時期對上2次都1球完

波皮都摸唔到

英聯杯琴日勁大波 今日靜到

屎撥停入未

1:0

高普打返德甲隊係有料到

搬泥sorry

搬泥咁早入 又要頂

哈仔半大未

咁多燈

熊仔買左咩過關?

得1.5點補呀

以下開放收費

登!登!登!登!

3-1

搬泥全細 哈仔卡數全大

買左利狗半2:0 3:0係咪爆得

3:1

唔好柒到彈起啦

3.5咁早收錢有小小似發緊夢

利 3:1

係

爆左

又燈

利狗試下比人反cup

26'

西咸半大開唔到又斷一

紐狗 1:1

我都想

咁似利反cup多仔個次

找卡數
哈仔
搬泥

得返注半大

兩隊都打得咁開放 幾好睇

7.5b@3.30

西咸我直頭買左佢對家

屌你老母找卡數

猁贏唔到我報警

找卡數

備案先啦去

中哂又要抽到6點

唔係掛西咸仲未破處贏波

史篤城1-0

報icac好d

仲買找卡數 睇完上場哈迪斯就應該blacklist 啦

仆街莫斯科入呀快撚啲

士砵亭要羸呀屌

卡數

哈仔入未 半大啊

agger

找卡數成隊含撚死啦

紅星加油

岩

找卡數
哈仔
搬泥[/quote]

含撚死

3弟>1哥

森林又唔弱

修咸頓又點撚樣 靜到

唔知以為找卡數受讓緊1/1.5

刷到爆角都唔撚識入

紐買左咩

唔係講笑，哈仔都落後緊

大波

西咸搞乜撚

找卡數咁都追到4：2我表演吞劍

輸埋佢啦

2-2應該OK既

森林打算聯賽長追半大
仲有隊英甲黑池

找卡數柒到主場俾英冠波禁住攻
英超老牌球會 笑死

3.5

應該冇問題啦

哈仔冇木耳唔識踢波

贊成

2.5/3b

有得買降班實allin佢

西咸 同 修仔幾時入

躝番落英冠啦
上季季尾成日hea踢

哈德狗會有無開盤

-1

突然間又靜哂

西咸

莫斯科 靠你啦

有我既祝福加持熊仔大勝在望啦

幫我同哥連泰斯打下氣

G持

利請冰封c

支持西咸出局

入左喎

西咸2:0

20年西咸fans

哈德唔入比人入啦

史篤2:0

dllm

西咸奇蹟半大

哈仔半大派100

28'入2球 史篤城有機大炒人

我

屌 史篤同哈狗二揀一買半大都買左哈狗
賤種修又唔入波迫害大波

Me

lm

陸軍goal

me

好彩飛撚左修仔

陸軍 goal

我都係 要左找卡數

哥本goal

屌卡拉

中央陸軍

入完角即刻入波 屌你老母

早知成個月唔賭淨賭呢日都fatfat......

卡拉立即追和

紐

紐狗2:2

紐 求下你唔好再失波了 入兩球啦

哈仔半大plx

多屎棄杯打聯賽

哥本哈根

哈仔入2球比我羊半啦好冇

陸軍做乜鳩

陸軍咁都可以fake 迫害呀

球探又做乜 莫斯科變左0-0

留班緊要
有前10仲勁

搬泥2-0

仆街了 搬泥2-0

般尼都半大

on9垃圾球探 我睇直播見住佢入

jump定都得

嘩 串著哈多屎半大會嬲到訓唔到

修皮頓 一球都冇

365 1-0

原來本田圭佑去左墨超

待定？

又變返1比0

仲有修咸頓

球探廢撚到

琴日有波入

球探真係

求下陸軍入多球 如果唔係就jump

你老母陸軍下半場咪停角 唔係殺死你班仆街

有冇人有哈仔link

腰暫？

修仔應該小人買佢半大
哈多屎真心伏

邊隊

陸軍

莫斯科入左 球探on9

紐同陸軍贏到+1 我一個月唔打J

比卡超

搬泥入左英超自動大波埋？

帕丘卡

哦

係咪無人睇到哈德斯？

坐半望全

羅奇半場追一粒比我走盤啦

隊哈耳屎 開-1
都覺伏伏地 琴日先中左屈仔伏

-1好易出事
反而平半搬泥正氣

卡拉追和🙏🏽🙏🏽

3比0

大貪 買左2.6 +1

真

好後悔冇串史篤城

好後悔鳩嗡完史篤城無買

自己主其他都得

史篤城

好後悔琴日買些狗

無買

搬泥45'+5入第二球

買親都冇好野 但下一次正氣完你又信番佢

利4:2波蛋入手了

琴日歐聯第二輪 手揸5球冇可能認真的

買唔買士砵即埸win 好？

永遠正氣就miss左 以後唔會再買佢盤 再買斬手指

唔知屠柒情況如何呢澳門好似世界未日咁

Allin

過關
2X1
半場主客和
讓球主客和
星期三 5 布加勒斯特星隊 (主) 對 士砵亭 (客)
和 @ 1.95
星期三 13 史篤城 (主) 對 羅奇代爾 (客)
主 [-1] @ 1.65 $980

ALLIN

宇宙重心前峰同利記都買唔到

不了

屌今日冇得入錢d波咁易賭
我冇搞轉帳

卡拉追和

quote咗圖 sorry

尼科西開大難d

哈仔 修咸頓 英超之恥

卡拉

pps啦

問過屈仔未呀屌

兩隊食屎狗

哈仔禁制未

垃圾中既垃圾

辣殺食屎9

漏左隊紐卡素

哈仔 gooogogogo

今日場勝利又係..

搬泥爆硬了

Nba

哈德入多粒啦

哈仔 反cup

屌哈 西撚到

easy

兩分波

熊仔派我

搬泥半2全2抽1個

一禁制即刻2:1

又唔早d 入

Lm

報驚了

哈德 士砵亭 1MORE

卡拉🙏🏽🙏🏽🙏🏽

好

同時屌大波同細波真係好刺激

健心又練心

修仔入波未

而家哈仔都羊半過到關
係驚搬泥太正氣 明明只係平半

快撚啲入

士波2-1 大波了

修咸頓都幾撚廢

利物浦4-1

兩隊都咪撚再入波

士砵亭而家先入 係要殺我ng
bitch

有時串日假大波 明知湘南果d九成開細都廢時串佢細

見對狼隊直接skip

陸軍2-0

今日歐聯又幾正氣

上盤日

LM

上次買修 單邊差唔多廿角都入唔到

卡拉1-1 好波

幾場淪流入

陸軍個場比多幾隻角我

陸軍頂撚住

245同我立即吹雞完場

修咸 紐卡想點

陸軍-3c

利記 陸軍好波
今晚正氣 尋晚西維爾

找卡數無撚用 狂攻唔入

正氣到 無錢買唔開心了

串左佢地度下場啦

7串7 過曬關
捱到完場派

修咸頓變左半球

我了

請不要消失希望

G chi

卡拉好波 頂實 加油

俄佬2:0都要入爆佢

士波3-1
哥本2-1

邊場

哥本哈根2:1

哈爾斯德快d隊多粒啦

卡拉屌你老母

利又停屍

屌

7串7

好感動

全部贏2球以上
得哈仔贏一場

暴力

大波冇串埋利物浦又係失策
串左搬泥要頂到完

卡拉請立即追和

6x1斷哈狗半大
好彩買得20蚊

狼隊果場做咩

陸軍入多球保住全格

2-0左啦喎

修咸頓正食屎狗

估中了 真係派膠

修要cup

修咸頓正食屎狗，快撚啲cup

狼隊準備升班

陸軍屌多球頂住

修

搬泥BBQ到完

卡拉有火

修皮頓 頭兩輪英超已經被人屌到體無完膚

找卡數含撚死啦

頂實

我點左個朋友買利，陸軍同韋c
但我自己冇買

收幾多

求派

5000幾 好似係 唔記得睇

收息成功

本身都唔弱
Bristol City/狼隊/森林可以同英超踢下

陸軍-2c

5125

留名

卡拉比啲火

留多次m

狼隊

巴打勁但下次未完唔好貼真飛 好邪

卡拉追和無時間喇

熊仔，你3*4 每注買幾多

同時避哂紐狗同修皮頓果下勁

垃圾利唔刷角

避唔到勝利
比佢差d收咗皮

其實依2隊頭2場英超都輸/和

100
唔好gel好冇

假波點避都避唔到

4:2波蛋頂住

刷角啦 入咩野呀

卡拉追和好無

賀芬咸有骨氣

屌唔識用pps入錢求教

入球大角細定律

教左你驚你破產

陸軍唔刷就比人刷啦 屌 咪阻住晒

打Ac>銀碼>SMS>load>end

今日易賭到on9

垃圾修咸頓快啲cup

找卡數真係on99

卡拉請追和

真
不過澳假

英聯杯係易賭少少

派我

但我馬會ac冇做轉帳都得？

得

-1c

好似唔洗 我咩都無搞過

屌ac得100蚊 打風冇得入

有冇留意呢個杯次次爆冷

可以 當係你用PPS俾錢咁

修皮頓cup到我派一個100

想買主晉

而英聯杯就係將某D英超露底

我都係 想買無得買

Mme

搬泥冰封入球

哥本主晉4倍有買襯手

卡拉火燭

12c!!!!!!!

利記波蛋頂實

紐 走盤都唔得

陸軍角球搞掂

屌到想死

搬泥唔該唔好再超長補時

1-2

1:2...

哥本呢個比數完場係咪加時

熊仔

幾驚佢入左波唔刷角

客晉

0-2

Fake

般尼fake

FAKE

玩死你

頂住

嚇撚死

陸軍13c

上半場一入完角 佢就入波 嚇到瀨屎

陸軍 入多粒啦

熊之力

卡拉！

嚇死我

心血少d都頂唔順

哥本主晉

14角添呀

修咸頓

收皮頓

士波勁

修皮頓

我狼要升班了

收皮頓好名

土砵亭無錢買啊 狗會又唔開

加兩分 哥本

修咸頓 想長追了

15角

對家

今晚又輸死

哥本頂實

利記請立即完場

有錢都唔敢追 岩岩停咁耐

先過陸軍一關

好撚正路 輕鬆到

再過利記

利 easy cashed

已經好多上盤開出

6.8倍炸4:2 屌

我熊

屌利7.5s...
最後30秒爆

唉應該淨輸半卡拉 收少好多

西咸2-0 FT

哥本 莫斯科

找卡數2-2 FT

熊

5-1仲補？

咪Gel 搬泥上半補5分鐘仲未完

23 August, 2017
1. ❌讓球 浦和紅鑽 0/+0.5
2. ❌讓球 卡拉巴克 +0.5/+1
3. ❌讓球 修咸頓 -1/-1.5
4. 讓球 查比高恩斯 平手
5. ❌讓球 賀芬咸 +0.5/+1
6. ✅讓球 莫斯科中央陸軍 -0.5/-1
9. ❌讓球 布加勒斯特星隊 0/+0.5
幫奴隸整埋

殊，未完

屌冇睇

奴隸是誰

奴：假波日

唔好補咁多ok？

唔好補時啦

有無人派 找卡數輸左呀屌
諗住賭一注唔會輸 點知又輸

利申:連輸5日了

上半就係超長補時入多球

今天❌❌❌，明天就✅✅✅了

我狼和客都夠膽死 今年要長追了

哈爾斯德入多粒收成萬

尼科西亞+1 2.4倍 輕鬆到

卡拉搞到收少成千

唔中比圖做乜
4串1

熊仔派我！

🐻🐻🙇🏿

大船 Fc多倫多

好眼訓都要等乞埋先訓

今次可唔可以唔好再加人抽

我呀大熊

係我了

7場係咪都達陣？

哥連泰斯有平手盤買

差一場4比0
應該輕鬆

Lm啊熊

伏味重

頭10抽1

要中了

第一次派
點派法

學我？

抽>tg比ac>入錢

抽

抽我

多謝巴打，祝你繼續羊

頭十抽二

FK 慢左

Ok

希望今日做到職乞 次次都做唔到

係咪聽朝先入到？平時我自動過數

係 要去馬會入

馬會戶口可轉帳

你要去馬會填飛入

屌你陸軍個場仲未派彩

郭晉安 大力士 CD-ROM？

派了

唔識dq

熊哥可唔可以LIST會抽果啲人?
我唔知自己入唔入到

利申:刷緊牙

唔識啵

bin

Cd rom 唔好派

我買-1未派

5點買咩

做tvb大把錢都入黎乞？

啱啱派左 自膠

無入tg group
有冇link

已抽 2個

不得不承認波鋪其實係無時無刻都有cdrom mon

補我...

唔係group黎

新黎

Dl tg 就ok

你抽左先 中既留tg 你add佢

你叫抽中果個留TG,你再ADD佢咪得

你先申請個telegram 然後叫抽中班人係tg搵你

琴日都有cdrom mon中庭佳哥派錢

係咪我呢

中咗覺醒 同 5千蚊

做馬 重抽

多D上黎，下次再抽你啦
0456抽

快到...

終於中你

又唔中

爽到

Thxrpatpatbro?

Copy定

次次都無ME份 輸錢果時就係ME 公平咩

求派了

態仔我了

馬會派咁耐 搞到我無得留名

又覺醒

中兩次

大家早抖

中兩次屌牙

個list同琴晚好似

公平咩 覺醒中兩次

🐻🐻😍😍

重抽啦 or 直接比me

過關
4X5

星期三 3 利物浦 (主) 對 賀芬咸 (客)
主 @ 1.50
星期三 4 莫斯科中央陸軍 (主) 對 年青人 (客)
主 [-1] @ 2.80
星期三 5 布加勒斯特星隊 (主) 對 士砵亭 (客)
客 @ 1.85
星期三 9 車頓咸 (主) 對 韋斯咸 (客)
客 [-1] @ 1.88 $10

打風鳩度10蚊注
買晒熱門
竟然中

報左icac

我想投胎再黎過

派？

人地中幾百，算啦

真心難求

今日3場尿中哂 但我冇錢買 屌

多撚多盤 一野轟落去先

咁可能人地中幾百都會派架嘛

留定先

洋蔥小姐係咪真絲

波po冇真絲

我係

小妹覺得你真心得唔似巴

我假巴

真絲

上面班人收皮啦

好惡

小妹嬲 又唔中

假絲

小妹

嚇撚死
on9馬會派過關分幾次 load一次加350

我都係 前鋒利記士砵亭

有無人派我

係咪改名有「覺醒」兩隻字易中啲

前鋒個場訓醒已經開左波

我都係

有即場NG既

以為炒咗注

🍑

銀河細波好好分

明明係腿隊

一心諗住買盤

短銀

派我羊大錢

真絲留名

連中兩次既機會率係幾多

2%

1/10x2/10

1/10 X 1/10?
我數學0分

測試下派錢輸波定律

留定名睇熊仔羊大錢

btw,下次做馬都要抽中ME

每日乞100 一個月都有3萬

每日輸一百一個月就3萬

特木科

0630買咩好

正路就係哥連

哥連好撚抵買

希望中 中咗派多個

Fake goal

斬木上盤有冇得諗

結算完未?

唔係去到7點咩

係呀
好眼訓但係未買球

哥連泰斯

波po已死

甘美奧水位咁高嘅

哥連 0:1

哥連goal

屌 fake

華盛頓半大

CF 阿美利加 好似咁抵買咁...

甘美奧抵到唔敢買....

岩岩都睇到 仲咁高水

而家半和 對哥連個平手盤好不安

應該會高士路1:0 之後打加時 甘美晉

蒙特雷半主

多倫多半大全大ok?

廿年哥連泰斯球迷留名

今場贏波就是一輩子球迷了，有冇人集氣

幾輩子球迷留名

6串1差你啦哥連

查比留番下場先贏，今場三分俾哥連泰斯先

哥連應該會和或輸一球

保地0.5/1好似可以一博

多倫多

下場先輸啦

連輸兩場好柒架榜首隊

我利真係好勁 又win

下場先柒啦，今場贏咗佢

又手㾗買左19LA

屌你入未呀哥連

哥布林主場唔弱 咁睇唔開？

今日0730咁静既

La 紅左

LA RC

7:30兩場同我刷角

紅左特別勁

Again and again

大户

哥倫布
多倫多

哥連b和都收貨啦 是撚柒但

哥連個場點都有一粒啦 不過唔知邊隊入

La.....

我都覺得係

依家似係買鋪大細

機員射失12碼就俾人入

哥撚布

FC達拉斯 0-1 侯斯頓戴拿模
哥倫布機員 0-1 洛杉磯銀河

打破靜局

戴拿模秒goal？

球探？

下半場反CUP啦

FC達拉斯半場追和ok？

LA頂實

球探又變0-0

LA fake goal

執返條命仔好彩

07302場半和？

太師唔贏都咪撚輸呀大佬

機員 逼害我半主 12碼都唔入

泰師完場前應該會輸球12碼

連輸兩場俾下游好柒喎

哥連唔入唔該頂到完

熊仔你就贏啦，我仲腳震緊呀

榜首 打下游 重要平手盤 好鬼下

買左咩

哥連好似傷左幾個主力

哥盤

我都係哥盤

上次直頭受讓添

保地花高有無gchi?

一起集氣，不贏也起碼要不敗

多倫多半大全大

哥

0730果2場冇乜火咁

一定要贏，買咗客呀屌

LA頂實
速龍上呀

和波gel

好撚驚比查比絕殺，已經射左13腳

1-0....

哥連賤過狗

哥連

多倫多goalll

哥連goal?

Gor goal

Goal哥

0-1

沙佩科恩斯 0-1 哥連泰斯

屌 又fake 嚇死

又係fake完對家入

做乜鳩

嚇到標屎

多撚多快

高潮就係咁

Yes 主fake客再入

哥連真goal?

哥連嚇死人咩…
呢幾日買盤場場都fake

來回地獄又折返人間

和波gel 反手成功

上埋天堂啦

嚇到瀨屎

絕殺

祖奧

大家咪開心住，琴日有場88分鐘GOAL , 90分鐘比人追和

FC達拉斯半場追和

太師完場未，快完啦好嘛

買左半大既支持

Ching反手gel 仲出黎認叻=.=
小心俾人吊 雖然哥連大船

一齊贏啦好嘛熊仔

哥連FT

哥連頂到完

太師果種正氣

我買左5K呀屌你老母

我買得300

阿美利加會 0-1 堤格雷斯

Tiger goal

陸軍
利
般尼
伐木8.5b

尾關求中

多倫多FC 2-0 費城聯

多倫多goal

多倫多洗唔咁正氣

上星期輸撚左11K，想靠哥連泰斯追一追數

西維爾、利記、阿狗正仆街

速龍唔好俾佢停

又fake

冇買但支持大家一齊贏波

伐木刷c

CF America 比人入左？

達拉斯半場追和

謝謝你

YES

好撚唔正氣

抵死 賤種球會

哥倫布機員 1-0 洛杉磯銀河

好在得兩舊買晒哥連

幫多撚多叫個半大

買左150

LA求你唔好再輸喇

一輩子的球迷了

祖奧呢條鏝狗1腳幫我由-2500變成正數

達拉斯主場唔係上半一球都冇呀

好彩冇人買CF 阿美利加

我都係5k 不過哥連

哥連同太師都一樣姐

達拉斯上半入一球啦

反Cup

早2個星期大把人叫救命

我

9411 24-08-2017
05:28 讓球 星期三 15 查比高恩斯 (主) 對 哥連泰斯 (客)
客 [0] @ 1.82 $1220

$1,220.00

半3全11是夢嗎

達拉斯上半追和

其實都估到佢好快會輸一場，諗住捕住佢，但上星期我係唔知佢踢，屌

我分左3注買，一直有錢番就買落去

1.9X , 1.87 , 1.82

係咁落飛

有冇甘美奧手足

利昂朋友隊

咁比你貼個事前黎睇下

唔使多
$1220就夠

戴拿模半客成5倍

戴老母秒入之後冇入球就咁刷c

銀河角大已死

終於都唔fake

多倫多勁到 但我串左達拉斯

我串左LA

哥倫布 多倫多
頂撚住呀

年青人 罰球直入

我諗唔洗擔心多倫多

多撚多半大

笑到我 紫貝蛇

做咩改名

達拉斯上半入一球啦 你好低水喳

阿美利加會 1-1 堤格雷斯

半大了

自從輸左一次哥連泰斯之後，依隊波都算長追長有

甘美奧又係，不過今日冇買

係咪fake完再fake

國民會

8點三場，兩場半大，係買左場秒入既仲未有半大

達拉斯 唔好咁廢好冇

啊美利加cup佢

法林明goal

整左條串 未完就可以收錢？

機員 求下你刷角

半場/半膽可以

如果LA可以追和就好喇

1-1 半大哂

終於中6串1

留

FC多倫多上半唔好再入

終於半大 最後一分鐘